遠近視其實有無得醫

唔計入侵性既治癒- 例如激光
有無咩自然療法可醫遠近視
利申：350度近視

望綠色嘢，我聽阿公講

用近視中和番

之前有個藥水係for醫呢d
aninal trial緊

死個日應該可以出市面

懷疑有
帶眼鏡愈帶愈深

近幾打機多咗度數都冇變

好似你咁咪冇得醫

近視咪 唔戴眼鏡望多d遠野，最好望返幾個鐘
遠視咪望多 d 近野望到變近視

老花就無方法啦